以前資訊無咁發達，打機真係最好消磨時間嘅選擇嚟

依家啲人已經無心機打遊戲機，仲要係打機唔係肯花時間就得，你過唔到就係過唔到關，搞到啲人都係上fb算

個個玩哂手機game